[低質咖啡] 邊隻即溶咖啡好飲?

個人鍾意 Old Town ,但見到princejoyce個廣告有D反感

UCC 114/117
仲要十零廿蚊一樽抵到爛

starbucks都有出即溶，但似espersso

啡先生

有無一隻可以比美即磨咖啡
即沖多數無隻香味